［反送中］想做返個人所以辭職 你問我答

中六畢業後讀埋HD 受訓一段時間 呢幾日好大壓力 遞咗信 搞緊手續 你問我答

重申：我無講自己做咩職業

老豆老母支唔支持你？

老豆老母未知 唔諗住講 揾到新工先

其他狗點睇今次示威

大部分都覺得要打柒示威者 不論男女 老幼

多唔多同事辭職？

有啲人話佢地係執行職務 維護治安
同埋暴徒郁手在先佢地先還手 無做錯
你有咩睇法？

我身邊無人辭 還手合理但唔合法

驚唔驚呢個時候辭職會被秋後算帳

之後諗住搵咩工？

有無發夢果陣聽到內部會議內容

唔驚 至多同啲同事無計傾 但本身交雜不多 無乜所謂

做得好 驚你再留低都會被洗腦

學門手藝掛 其實真係好難轉行 但我唔憂衣食

我公司死廢老講，班示威者係收咗2000蚊出來遊行

人微言輕 聽到嘅就係大家眼見嘅嘢

狗校點樣做狗隻訓練，可以教到啲狗隻又乖又聽話？連自由意志都冇

唔怕 本身都會思考 但其他人多數唔會

畀$2000你去犯法 你去唔去？

應該無人敢 法國有先例

出糧就得 試下唔出糧

有相為證

講多小小？

現時守則入面有冇列明相關情況？

我唔知 問其他巴打

唔多講
多謝你

無咩好影 唔好迫我

心理壓力好大 無讀過啲守則

請善用起底功能

你岩岩先出社會, 點會難轉行. 做得呢個決定就知你係一個有良心既年輕人.
繼續努力加油

學堂究竟點樣洗你地腦
點解可以一D測忍之心都冇

希望其他老友都會傚法

每個月出糧最洗腦

文宣嚟 話畀大家知 其實有退路

係行動前 啲𡃁仔防暴同警員會唔會知戰術？

好叻 多謝你同市民同行

我比2000佢 佢上去食幾粒催淚彈
只可硬食 不能還擊

做唔做銀行 介紹你
非中資

知

唔啦

你係咪被鄺神感化個個肥仔

終於似返個人

多左個人 唔係做[垃圾]

比夠兩萬佢都唔會肯啦

唔係

多唔多犬mon posts

一念之間

總之網上世界 謹言慎行

有經濟問題可以請你食飯

加油

代表同路人多謝你

有心 不用了

點破解警察防線

點解唔可以倒戈

點解唔留底做臥底

如果你講呢幾日嘅示威 作為外行人 我認為示威者無充份利用人數差距 舉個例 示威者爆入drum底 點解其他人唔一踴而入？成個示威區企滿人 可奈你可？

一人倒戈 傻的嗎

一個人做唔到咩

所以班廢老都無腦！ 收2000 要俾人head shoot+ tear gas + 打到吐血， 用下腦都知係假

可唔可以話衝擊欠缺指揮？
利申 講緊我個夢

樓主假膠

催淚彈 亂棍 開槍 已經嚇走晒d人

唉屌 以為真係有戰術價值既post
走先

唔覺得指揮有用 咁多火頭指得邊一處

推

點解你唔報料上嚟

如果其他示威者出賣你 你有咩感覺

巴打 我本身考緊 依加去到vitting
如果唔想做 係咪都應該要交哂文件先唔做
因為驚佢地啲紀律部隊資料互通
遲下會因為中途走而個底花
琴日出左去
見到咁既情況 唔想成為警犬之一
真係去到final stage都考唔落手

唔洗覆條假膠喇
睇睇上面張圖
風頭火勢出黎呃鳩人做attention whore
我代表所有真香港人屌柒樓主條仆街

臨崖勒馬

唔會

另類文宣 畀其他手足參考我做法 不好嗎

巴打識諗
利申同你情況差唔多

終於唔洗做狗！你d狗朋友真係好惡，打到我地好痛

廢事一陣又比為人入啦

支持

佢地收開500去投票遊行先咁講
500蚊可以出賣社會 2000蚊出賣條命都唔意外

Respect

走吧 好大壓力

我信有報應

爆多D野OK??

OK 我收手

例如？ 方唔方便tg講

佢地覺得自己做咩都合法架啦

辛苦哂你
知道要放棄一份薪高既工作係會有掙扎
明你既人會欣賞你

唔理你係咪做SHOW 總之知道你唔做狗就正評!
香港人一致槍口對外!!

唔係話宣傳唔啱
但涉及犬隻辭職呢d敏感話題 無人知道對軍心有幾大影響
要宣傳既話去幫手推資訊post會更好

請開心分享你身邊的警察朋友，以便我們做整合資料

整合後將upload於備註Dropbox 中
由於全人手製作 請大家在耐心等待並仔細欣賞已有的分享；）

目前名單分享

感謝

20190612 香港警察片段back up

(整合) 看香港警察是如何維持市民對警隊的信心 - 多肉廢物

國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

大家千萬不要以身試法！
做個良好公民

24小時投訴警察課熱線
電話2866 7700
傳真2200 4460
2200 4461
2200 4462

目前有275位！
300位後會再公佈新文件名單，以便大家下載廣傳
香港加油！

咁你出賣香港人有咩感覺？

點解唔做無間道發放黑警部署資訊比市民？

點解唔跌槍比義士抗衡速龍隊？